認真，有乜理由狗屋狗竇到而家都未爆發疫情

1.新移民同on9多，好多人新年期間返過大陸
2.衛生習慣差，隨地吐痰射鼻涕係小事
3.環境惡劣人口密集，40人集中一個倉入面換衫
4.呼吸系統弱，好多煙產
5.抵抗力弱，好多50歲以上嘅老seafood
6.ppe失效，做走狗一定會出汗，口罩一變濕就失去咗靜電層過濾作用

我真心諗唔明點解仲未爆發疫情，有冇人可以解答一吓

冇報出黎

不嬲狗隊都係活係第二個世界，就算有爆發都唔會上新聞啦，比大眾知道仲得了既

中咗獎又話你知？

中左又講你知咩

爆咗都唔會話你知啦
支共摺被軍同武警爆咗都唔會話比支那人知啦

要快，祝佢快

其實係咪香港個隻病毒變種好流

勁個隻係武漢爆重症出唔倒黎